====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce cahier des charges est crucial , car il est notre manière de converser avec les architectes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

